HKSI/IIQE holder 招聘~

詳情請加

HKSI:
銀行phone banking CS
積金公司 phone center CS (可見完再考)

IIQE (1,3 /1,3,5):
Broker公司CS officer

無需牌 contract role (需要excel, powerpoint skill) :
銀行Business Support

Broker公司CS officer 要做啲咩？

陪Sales見客，講解保險policy, 準備好文件，form, 另外如有需要，亦負責幫手解答客戶查詢